香港短時間內唔會有成功嘅革命同改革係有原因嘅

先唔講旺角年初一呢種武力抗爭，就講返幾年前嘅8.31罷課同埋佔領金鐘，喺頭幾日嘅罷課行動參與嘅中學生或年輕人根本唔多， 淨係我間學校都唔多個十條友去。
不過我認為其他學生唔參加都冇問題， 可能佢哋嘅政治立場唔支持或者佢哋擔心影響學業所以唔去係情有可願
咁問題就嚟喇

大家發唔發覺喺佔領運動嗰一兩個月身邊突然之間多咗好多平時根本唔關心政治嘅人轉曬黃絲帶甚至走咗去金鐘道打卡

你可能會講有咁多人支持呢場運動係好事

但係你有冇諗過呢班人根本上係水份?

好聽啲講句呢班友就係嗰個Glory Hunter
即係李斯特城贏咗英超過牌轉去支持李斯特城嘅球迷

唔好聽講佢佢哋根本上係投機主義者

包括我自己90後呢一代根本上有好多年青人根本唔關心政治， 佢哋之所以會稍為關心下政治或者去打卡只係為咗呃like同埋嗰排參與政治運動成為潮流

香港人一日改善唔到呢種冇著數就唔參與嘅心態唔好話革命就算連基本嘅改革都冇資格講

我知在座有好多連登仔都唔係我所批評嘅嗰種人， 希望大家可以鬧醒身邊嘅政治潮童， 真正為社會作出貢獻而唔係佔領道德光環

共勉之

連登仔連admin亂ban人都唔出聲，可見香港短時間內唔會有成功嘅革命同改革係有原因嘅

好多女同學個排都忽然關心

之後而家見到個女同學唔知講開咩議題 話嘈咩呀 一向都係咁架啦 真係港豬黎

連登仔連admin咁遲先ban啲狗都唔出聲，可見香港短時間內唔會有成功嘅革命同改革係有原因嘅

linux 都唔敢用